一人一間垃圾中學

伊串
垃圾原因：校長用唔晒所有錢裝修校務處，踢走咗好多用心教的老師，入埋啲垃圾老師。

連登